今日我係line收到假part time邀請

話說今日無啦啦收到part time 介紹，
由一個完全唔識既人同number add左我。
本住LIHKG仔精神，我當然要發揮一下我既小宇宙！

Send 完先知道自動回覆 ，立即whatsapp 揾佢！

工程進行中

lm

留名

做雞？

我都收到
留名睇後續

仆你個街，假結婚

我都收到

比人捉到好大獲

利申，22歲男
未有女朋友，大學畢業，住公屋，無車，垃圾工

可能對家幾好樣富二代 真係撻著左呢

中介confirmed

有無巴絲知道佢講過嗰幾間大律師樓有無牽涉其中 有無可能報警

係咪可以報定入境處話有人串謀向入境事務處作出虛假陳述？

預支完走佬會點

想問點樣睇到係假結婚?
想知多D保障自己

有add過我 見到搵全女又咁多錢 都估到係假結婚

俾左住址證明 起碼淋紅油

整個假既呢

好似唔係好覆我
準備反枱屌柒佢

可能條友有上LIHKG

繼續

我之前都有 不過無理

假結婚

Block 尻我
小氣到

巴打夾定時間表毎個鍾用whatspp call佢一次
點睇🤔

係咪有野玩

之前都收過 估係假結婚
不過回番佢line 冇反應

LINE 個message 有殘體就ignore 左

應該做咩follow up

9799 9073 係咩號碼黎?

間唔中都收到
以前係高登先有個絲打假結婚，比人捉到，坐左3定4年咁上下

咁柒

樓主已被blocked 有無另一位巴打補上

仲有電話可以玩

9799 9073 陳小姐

pish

假結婚其實點捉？有咩證據

等我聽晚考完final慢慢玩

要法律巴絲幫手

笑左

大家有咩想講

多啲加入！

之
之前都收到 又扮過sheshe
但佢冇應我

可以介紹女性

有無辦法引到佢地現身跟住報警拉佢地

我係高登出過po講呢班人 冇人理我

有無反省依到個個都警覺到時 你乜事都唔知咁？十足無知師奶

唔理我

唔識玩你就收皮啦
冒警咁撚on9

有無巴打試下扮FBI

on9...

直接拎去報警啦。

警犬做唔做野就後話

冒警 警已報好行唔送

好似send錯電話號碼？

收到個人仲要上線過
我諗佢應該報左警

好撚柒

樓上條on9

sorry巴打 我唔識玩係我on9
我呢家掉咗張太空卡先

上面條傻鳩

笑撚到我 錯電話兼冒警

次次都有on9做攪屎棍

對唔住

有搞錯電話咩
唔係因為佢個名分開4個號碼4個號碼save 跟住whatsapp姓名倒轉左所以先倒轉？
icon一樣 同埋冇+852喎

當然佢講d野係柒既

屌你老母係咪以為自已好撚醒
差佬用whatsapp拉人？

柒到喊仲要冒警

每次依種post都有搞屎棍

仲要打錯字
口供呀屌你

鐘同鍾都唔撚識分，小學幾年班呀你今年

知錯啦 屌細力d

開始玩緊 未覆

Lm等睇差佬問admin拎樓上條on9仔既資料

留名食花生

條柒姑碌

沖出黎柒

上面條 on9 仔快啲死撚左去啦

報驚先

字都唔識打 一路好走

On9仔

On9仔見得多 咁on9好少可

屌 總係有傻仔做呢d on9野

打左去冇人聽

同定d 同學仔講再見啦

真係次次都有on9衝出黎柒

上面條白痴正呀呢鋪

上面條白痴仔...

低質到呢啲小學雞
返高登啦屌

小學雞黎？ 無危機意識既 btw好行唔送

屌 笑撚死

每次呢d玩電話都係有d 小學雞衝出黎柒

唔關搞唔搞屎算 係你太on9冒警
係我就即刻搵lihkg管理員del個回覆佢
佢地做野好快手

其實我WTS貪快先打錯字 求各位巴打原諒

我地放過你冇用 自己同個官講

我玩緊 不過廢事驚佢mon 住呢個post 會穿煲 所以玩多陣先 大家有冇咩idea chock 佢料

咁都有得笑
btw

個d傻鳩邊有咁得閒mon po
條條都係陳警官個種大陸狗咋ma

扮fbi啦你

係監獄過聖誕
恭喜恭喜
你d咁既on9真係咪撚學人上網喇
又搞到你老母擔心
希望你下年出獄可以醒少少

篇野咁多漏字
訓醒好去番學啦

Cap晒圖啦

笑死

推

警已報，睇下連尼住會唔會交人先

好柒 笑死

冇野既, 最多都係罰$1000或監禁6個月之嘛

呢啲POST永遠都會有個人衝出嚟懶醒 柒撚到呢⋯

上面個on9仔應該係啲油頭四眼成身臭個啲毒撚黎

白痴仔

又有on9仔

槍口對外啦連登仔

認同，雖然睇人仆街最開心，不過睇仆街仆街先最開心，on 99仔都情有可原

搞乜撚野 咁撚白痴嘅

為左嚇犯罪集團可以去到幾盡

下次話你係香港公安啦

唔記得呢單野

咁誠實答yes呀

返高登啦柒頭

之後問咩好

問下會有咩事

上面冒警個位巴打
無事既 扣埋紅日 星期六日啊咁 三日就放返出黎啦
下次唔好衝出黎柒啦

次次呢啲post總有on9仔衝出嚟柒醒少少好無

亮點係有人冒警

亮你老母點咩
返去你個天涯 微博啦

每次都有on9仔衝出嚟柒，冇記錯以前陳警官，有個咩傳說中嘅罪犯

亮你老母點呀

7撚到

係 笑撚死

真心一問，呢d 中介係咪犯法？

真係要法律巴絲幫下手

留名學習

有冇新聞

有無人可以倒番轉頭問， 幫外國朋友婚姻介紹黎香港咩收費
睇下佢賺幾錢都好。

咁都有得笑

不如上面條on9巴打去自首睇下可唔可以判輕d

巴打我建議你係站務台開個post叫admin del留言
當然要夠誠意啦
依度啲admin好nice 只要夠真誠佢地會識做
當然未必即時幫到你del
最快方法係直接貼bam圖
我幫你report 系統會鎖左個post
唔會有人入到黎
唔想入臭格就快手做

原本你剩係貼張圖乜都唔講
都可以話係轉貼
而家你自己自爆埋係自己做
係咪想學偵探小說咁
係度串d警察話自己用太空卡所以無人捉到自己

屌你老尾 笑撚到傻
又蠢又柒

仲要犯撚埋法

非筆墨所能形容

大陸仔 返高登啦

算啦，大家槍口對外啦

樓上忍唔住衝出黎柒果位巴打
第一係po圖冒警
跟住認自己做
仲要send錯比另一個電話number 呢樣最好笑

我相信呢度巴打唔會報驚既
但錯number果個對方就可以大條道理捉鳩你
good luck

你令我諗返起高登有個陳警官post
入面有個自稱傳說中嘅罪犯⋯⋯

屌，頭先我都收到
有無得向ofca舉報？？

必須留名跟進事件
因為自己都收過呢個message都好幾次
block極都仲有

有無巴絲可以幫下手報料俾apple推到上報？